呢一刻，4個都係白死

對唔住
我讀過下書
知道咩叫禮貌
我唔會亂講嘢

但係最難聽嘅說話
先係最刻骨銘心

林鄭而家一個訴求都冇回應過

呢一刻，4個都係白死

唔好非黑即白 佢地冇白死
71可以做到咁 係佢地做根基比勇氣各位努力捱下去

其實成個6月我地進步左好多 即使未回應訴求
但我地一點點嘅進步係為未來嘅行動做好基礎

未回應5大訴求我地冇贏 但同樣我地冇輸
未來仲有長路要行

天盛區議員陳思靜話死士係邪教

仲要白白比班仆街侮辱

我明白
係進步咗

進步係要跟上時間
但係達唔到目標
進步幾多都冇用

打個比喻：
我中六先發奮讀書要入大學
冇錯短時間內一定進步
但係最後唔夠分就係唔夠分

香港冇時間嗱

一個都不能少

唔準自己走左去
要一齊屌林鄭 屌到佢肯回應訴求為止

唔會冇時間嘅 我地起步係遲左
但已經起左步 我地唔打飛機但都唔好太絕望
宜家個局勢係需要少少時間沉澱 唔係要幾個月咁長
我地已經成個月不停出手 g20+71過去
政府可能會有好多新招黎對付大家
宜家要睇定對面出咩招再見招拆招

唔係非黑即白
無錯
有個用語叫【灰色地帶】

灰色比人感覺
雖然唔係白晒
但都唔係黑晒

有好多人
會沉醉係呢啲還可以接受嘅灰色地帶

好老實講
香港最後會變成咩色
你心入面一定知

香港人係需要有覺悟
香港 一係黑色 一係白色

香港將來一定係非黑即白

建 議 唔 好 再 大 搞 悼 念 活 動